{
    "Welcome! You are viewing Wago as [-roleclass-][-name-]": "환영합니다!<br>현재 <strong class='[-roleclass-]'>[-name-]로 Wago.io를 보고 계십니다. <br><a href='/logout' class='vr'>로그아웃</a>",
    "Welcome! You are viewing Wago as a guest": "환영합니다!<br>현재 게스트로 Wago.io에 접속하셨습니다.<br>지금 바로<a href='/login' class='vr'>로그인</a>해보세요.",
    "Account Settings": "계정 설정",
    "Log out": "로그아웃",
    "Close": "닫기",
    "Language": "언어",
    "Log into Wago": "Wago.io에 로그인하기",
    "Password": "비밀번호",
    "Log in": "로그인",
    "Logout successful": "성공적으로 로그아웃 되었습니다.",
    "Wago of the Minute": "Wago 시선집중",
    "Import": "가져오기",
    "Collections": "컬렉션",
    "Code Snippets": "코드 스니펫",
    "Media": "미디어",
    "Visibility": "시각화",
    "Public": "공개",
    "Hidden (only viewable with link)": "(링크로만 볼 수 있게) 숨기기",
    "Private (only you may view)": "(나만 볼 수 있게) 비공개",
    "Import As": "다른이름으로 가져오기",
    "Anonymous Guest": "익명의 게스트",
    "Sign in to keep track of your imports": "<a href='/login' class='vr'>로그인</a>&nbsp;하셔서 가져오기를 계속 유지해보세요.",
    "Expire After": "이후 만료됨",
    "Never": "결코",
    "3 months": "3개월",
    "1 month": "한달",
    "1 week": "일주일",
    "3 hours": "3시간",
    "15 minutes": "15분",
    "Paste your import string here": "불러온 문자열을 붙여넣으세요.",
    "Paste your WeakAura, ElvUI or Vuhdo string here": "여기에 가져오기 문자열을 붙여넣으세요.<br><br>Lua 코드 스니펫도 지원됩니다.<br><br>KfPuv5skHQpPes....",
    "Name": "이름",
    "Categories": "카테고리",
    "[-count-] star": "[-count-] 스타",
    "[-count-] view": "[-count-] 조회",
    "Permalink": "영구적인 주소",
    "Favorite": "즐겨찾기",
    "Imported by [-URL-][-roleClass-][-name-]": "<a href=\"[-URL-]\" class=\"[-roleClass-] vr\">[-name-]</a>에서 불러옴",
    "Imported by [-roleClass-][-name-]": "<span class=\"[-roleClass-] vr\">[-name-]</span>에서 불러옴",
    "Imported by guest": "게스트가 불러옴",
    "My Collections": "내 컬렉션",
    "Copy import string": "문자열 복사하기",
    "Import string copied": "문자열 복사됨.",
    "Import string failed to copy please upgrade to a modern browser": "문자열 복사가 실패했습니다. 최신 브라우저로 업그레이드하세요.",
    "URL copied": "URL 복사됨.",
    "URL failed to copy please upgrade to a modern browser": "URL 복사 실패. 최신 브라우저로 업그레이드하세요.",
    "Description": "설명",
    "Code Editor": "코드 에디터",
    "Config": "설정",
    "Embed": "임베드",
    "Edit": "수정",
    "Table data": "데이터 테이블",
    "onInit": "onInit",
    "onShow": "onShow",
    "onHide": "onHide",
    "DisplayText": "텍스트 표시",
    "DisplayStacks": "스택 표시",
    "Trigger ([-count-])": "트리거 ([-count-])",
    "Trigger ([-count-])_plural": "트리거 ([-count-])",
    "Untrigger ([-count-])": "트리거 해제 ([-count-])",
    "Untrigger ([-count-])_plural": "트리거 해제 ([-count-])",
    "Duration Info ([-count-])": "지속 정보 ([-count-])",
    "Duration Info ([-count-])_plural": "지속 정보 ([-count-])",
    "Name Info ([-count-])": "이름 정보 ([-count-])",
    "Name Info ([-count-])_plural": "이름 정보 ([-count-])",
    "Icon Info ([-count-])": "아이콘 정보 ([-count-])",
    "Icon Info ([-count-])_plural": "아이콘 정보 ([-count-])",
    "Texture Info ([-count-])": "텍스쳐 정보 ([-count-])",
    "Texture Info ([-count-])_plural": "텍스쳐 정보 ([-count-])",
    "Stack Info ([-count-])": "스택 정보 ([-count-])",
    "Stack Info ([-count-])_plural": "스택 정보 ([-count-])",
    "Trigger Logic": "트리거 로직",
    "onStart animate alpha": "onStart 애니메이션 알파",
    "onStart animate color": "onStart 애니메이션 컬러",
    "onStart animate rotation": "onStart 애니메이션 회전",
    "onStart animate scale": "onStart 애니메이션 스케일",
    "onStart animate translation": "onStart 애니메이션 번역",
    "Main animate alpha": "메인 애니메이션 알파",
    "Main animate color": "메인 애니메이션 컬러",
    "Main animate rotation": "메인 애니메이션 회전",
    "Main animate scale": "메인 애니메이션 스케일",
    "Main animate translation": "메인 애니메이션 번역",
    "Finish animate alpha": "피니쉬 애니메이션 알파",
    "Finish animate color": "피니쉬 애니메이션 컬러",
    "Finish animate rotation": "피니쉬 애니메이션 회전",
    "Finish animate scale": "피니쉬 애니메이션 스케일",
    "Finish animate translation": "피니쉬 애니메이션 번역",
    "New comment": "새 댓글",
    "Sign in to post a comment": "<a href='/login' class='vr'>로그인</a>해서 댓글을 달아보세요.",
    "This Wago has no comments": "이 Wago는 댓글이 없습니다. 가장 먼저 달아보세요!",
    "Editor": "에디터",
    "Versions": "버전",
    "Edit [-file-]": "[-file-] 수정",
    "Profile": "프로필",
    "Mentions": "댓글",
    "Stars": "스타",
    "Account": "계정",
    "Terms of Service": "서비스 약관",
    "Privacy Policy": "개인정보처리방침",
    "Support the website": "웹사이트 후원하기",
    "Join WA Discord": "WA 디스코드 참여",
    "View source": "소스보기",
    "No custom functions found": "별도의 커스텀 기능이 없습니다.",
    "Save changes": "변경사항 저장",
    "Export changes": "변경사항 내보내기",
    "Username": "유저명",
    "Previous versions of this WeakAura": "이 위크오라의 이전 버전들",
    "Import Date": "날짜 불러오기",
    "Iteration": "반복",
    "Size": "사이즈",
    "Latest version": "최신버전",
    "Post comment": "댓글 달기",
    "Submit": "제출",
    "Reply": "답장",
    "Load more comments": "댓글 불러오기",
    "To top": "상단으로 가기",
    "Copy [-type-] import string": "[-type-] 가져오기 문자열 복사",
    "[-count-] version": "[-count-] 버전",
    "Viewing this version": "이 버전 보기",
    "Load more versions": "추가 버전 로딩",
    "Collection": "컬렉션",
    "Last Modified": "마지막 수정",
    "User": "유저",
    "Load more collections": "컬렉션 불러오기",
    "This WeakAura is not included in any public collections": "이 위크오라는 어떤 공개 컬렉션도 포함하고 있지 않습니다.",
    "Legion PvE": "군단 PvE",
    "Miscellaneous": "잡화",
    "General": "일반",
    "General Utility": "일반 유틸리티",
    "Questing": "퀘스트",
    "Testing": "테스팅",
    "WA Training": "WA 트레이닝",
    "Non-Combat": "비전투",
    "Achievements": "업적",
    "Legendaries": "전설",
    "Group Roles": "그룹 역할",
    "Damage Dealing": "공격 전담",
    "Healing": "치유 전담",
    "Tanking": "방어 전담",
    "Raid Leading": "공격대장",
    "Classes": "전문화",
    "Raiding": "레이드",
    "Dungeons": "던전",
    "Legacy Content": "유산 컨텐츠",
    "Vuhdo Profiles": "Vuhdo 프로필",
    "Vuhdo Bouquets": "Vuhdo 모음",
    "Vuhdo Key Layouts": "Vuhdo 키 레이아웃",
    "Arena": "전장",
    "Blade's Edge Arena": "칼날 산맥 투기장",
    "Blackrook Hold": "검은 떼까마귀 요새",
    "Dalaran Arena": "달라란 투기장",
    "Nagrand Arena": "나그란드 투기장",
    "Ruins of Lordaeron": "로데론의 폐허",
    "The Tiger's Peak": "범의 봉우리",
    "The Ring of Valor": "용맹의 투기장",
    "Tol'viron Arena": "톨비론 투기장",
    "Val'sharah Arena": "발샤라 투기장",
    "Battlegrounds": "전장",
    "Alterac Valley": "알터랙 계곡",
    "Arathi Basin": "아라시 분지",
    "Deepwind Gorge": "깊은바람 협곡",
    "Eye of the Storm": "폭풍의 눈",
    "Isle of Conquest": "정복의 섬",
    "Silvershard Mines": "은빛수정 광산",
    "Strand of the Ancients": "고대의 해안 수호자",
    "Temple of Kotmogu": "코트모구의 사원",
    "The Battle for Gilneas": "길니아스 전투지",
    "Twin Peaks": "쌍둥이 봉우리",
    "Warsong Gulch": "전쟁노래 협곡",
    "Libraries": "라이브러리",
    "Tutorials": "튜토리얼",
    "Class Roles": "전문화 역할",
    "PvP": "PvP",
    "Professions": "직업",
    "Gathering": "수집",
    "Crafting": "제작",
    "Secondary": "2차",
    "Custom Code": "커스텀 코드",
    "Development": "개발",
    "Embed script": "스크립트 포함",
    "Embed this wago on your own site": "이 wago를 내 사이트에 포함시키기.",
    "Style": "스타일",
    "Dark": "어두운",
    "Light": "밝은",
    "None": "없음",
    "Copy code": "코드 복사",
    "Embed code": "코드 포함",
    "Preview": "미리보기",
    "The following HTML code will be generated when you place the embed script on your site": "개인 사이트에 스크립트를 배치하면 다음 HTML 코드가 생성됩니다. CSS를 사용하여 디자인에 가장 잘 맞도록 커스텀해보세요!",
    "Go": "Go",
    "Login": "로그인",
    "Search": "탐색",
    "View my": "보기",
    "Browse ElvUI imports": "ElvUI 가져오기 탐색",
    "Browse Vuhdo imports": "Vuhdo 가져오기 탐색",
    "Browse WeakAura imports": "위크오라 가져오기 탐색",
    "[-count-] comment": "[-count-] 댓글",
    "No results found": "결과 없음.",
    "Your profile page is private no one else may view it or search your imports by your username": "프로필 페이지가 비공개입니다. 아무도 당신의 계정명을 검색하여 불러오거나, 이 페이지를 볼 수 없습니다.",
    "This profile page is private": "이 프로필 페이지는 비공개되어 있습니다.",
    "[-username-] has not set a profile description": "[-username-] 님은 프로필 설명을 설정하지 않았습니다.",
    "Embed script copied": "임베드 스크립트 복사됨.",
    "Embed script failed to copy please upgrade to a modern browser": "임베드 스크립트를 복사하지 못했습니다 최신 브라우저로 업그레이드 하세요.",
    "Query information": "쿼리 정보",
    "Anonymous imports enabled": "익명 가져오기 활성화",
    "Anonymous imports only": "익명 가져오기만",
    "Anonymous imports disabled": "익명 댓글 비활성화",
    "My favorites": "내 즐겨찾기",
    "Not my favorites": "즐겨찾기가 아님",
    "My unread mentions": "내 읽지 않은 댓글",
    "Not my unread mentions": "내가 읽지 않은 댓글이 아님",
    "Text search": "검색하기",
    "Related categories": "관련된 카테고리",
    "Or log in with": "또는 다음으로 로그인 ...",
    "Connect your account": "내 계정과 연결하기",
    "Import failed or expired please try again": "가져오기 실패 혹은 만료됨, 다시 시도해주세요",
    "Export/Fork changes": "내보내기/포크 변경",
    "Wago saved successfully": "Wago가 성공적으로 저장되었습니다.",
    "Unknown error could not save": "알 수 없는 에러로 저장되지 않았습니다",
    "Export or fork this [-type-]": "[-type-] 내보내거나 포크.",
    "Copy string without saving, or fork to create a new Wago": "저장없이 문자열을 복사하거나, 새 wago를 생성하여 포크하세요.",
    "Loading": "로딩",
    "Copy string": "문자열 복사",
    "Fork [-type-]": "[-type-] 포크",
    "Cancel": "취소",
    "Fork failed or expired please try again": "포크 실패 혹은 만료됨. 다시 시도해주세요.",
    "Error unknown type [-type-]": "알 수 없는 타입 에러. [-type-].",
    "Text setup": "텍스트 셋업",
    "Title": "타이틀",
    "Custom URL": "수동 URL",
    "Max selected": "최대 선택",
    "Select": "선택",
    "Preview setup": "미리보기 설치",
    "Add an image or video by pasting an image directly or input a URL": "이미지를 직접 붙여넣거나 URL을 입력하여 이미지나 동영상을 추가하세요.",
    "Saving": "저장중",
    "Saved": "저장됨.",
    "Error invalid name": "유효하지 않은 이름",
    "Videos": "비디오",
    "Screenshots": "스크린샷",
    "Error could not save": "에러. 저장할 수 없음.",
    "Custom URLs can not contain the following characters %#/\\<> or spaces and be at 7 characters long": "사용자 정의 URL은 다음 문자 %#/\\<> 또는 공백을 포함할 수 없으며 길이는 7자 이상이어야 합니다.",
    "Error this URL is already in use": "이 URL은 이미 사용됨",
    "Or click to upload image": "클릭하여 이미지 업로드하기",
    "Input is not a valid URL": "입력값이 유효한 URL이 아닙니다.",
    "Processing": "처리중",
    "Configuration": "구성",
    "Preview & Description": "미리보기 & 설명",
    "Previous versions": "이전 버전",
    "Button Style": "버튼 스타일",
    "Wago beta server is only available to Patreon subscribers": "Wago.io 베타 서버는 Patreon 구독자들에게만 제공됩니다.",
    "Login with Blizzard": "블리자드 로그인",
    "Connect to account": "계정과 연결하기",
    "Update profile": "프로필 업로드",
    "Login with Discord": "디스코드 로그인",
    "Login with Facebook": "페이스북 로그인",
    "Login with Google": "구글 로그인",
    "Login with Patreon": "Patreon 로그인",
    "Login with Twitter": "트위터 로그인",
    "Profile Settings": "프로필 설정",
    "Upload avatar image": "아바타 이미지 업로드",
    "Or select image": "또는 이미지 선택하기",
    "Create new random avatar": "새 랜덤 아바타 생성하기",
    "Import from Google profile": "구글 프로필 불러오기",
    "Import from Patreon profile": "Patreon 프로필 불러오기",
    "Import from Blizzard Battlenet profile": "블리자드 Battle.net 프로필 불러오기",
    "Import from Discord profile": "디스코드 프로필 불러오기",
    "Import from Twitter profile": "트위터 프로필 불러오기",
    "Import from Facebook profile": "페이스북 프로필 불러오기",
    "My profile": "내 프로필",
    "Private": "비공개",
    "Default visibility on new imports": "새 가져오기에 대한 기본 시각화",
    "Hidden": "숨기기",
    "Website Options": "사이트 옵션",
    "Select theme": "테마 선택",
    "Classic": "클래식",
    "Account Status": "계정 상태",
    "Other users can not search imports by your username": "다른 유저들이 내 유저명으로 imports 검색할 수 없습니다",
    "Only you may view": "나만 볼 수 있음",
    "Only viewable with link but will not show in search results": "링크로만 볼 수 있으며 검색결과로는 표시되지 않습니다.",
    "Usernames can not contain the following characters %#/\\<>": "유저명은 %#/\\<> 은 포함할 수 없습니다",
    "Are you sure you want to delete this import?": "이 가져오기를 삭제하시겠습니까?",
    "There is no way to undo this action": "이 작업을 취소할 수 없습니다.",
    "This import will expire in [-time-]": "이 가져오기는 [-time-] 에 만료됩니다.",
    "Select site theme": "사이트 테마 선택",
    "Select editor theme": "에디터 테마 선택",
    "Error this username is already in use": "에러: 이 유저명은 이미 사용중입니다.",
    "Loading more": "로딩중...",
    "Blacklisted code detected": "블랙리스트 등록된 코드가 감지되었음",
    "Possible malicious code detected": "악성코드가 감지되었습니다",
    "This import is private only you may view it": "이 가져오기는 비공개입니다. 나만 볼 수 있습니다.",
    "This import is hidden only those with the URL may view it": "이 가져오기는 숨겨져 있으며 URL이 있는 유저만 볼 수 있습니다. 작성자의 의사를 존중하여 URL을 공유하지 않도록 해주세요.",
    "Error could not reach data server": "에러. 데이터 서버에 연결할 수 없습니다.",
    "This is a fork of [-id-][-name-]": "다음은 <a href='/[-id-]' class='vr'>[-name-]</a>의 포크입니다.",
    "classes": {
        "1": "전사",
        "2": "성기사",
        "3": "사냥꾼",
        "4": "도적",
        "5": "사제",
        "6": "죽음의 기사",
        "7": "주술사",
        "8": "마법사",
        "9": "흑마법사",
        "10": "수도사",
        "11": "드루이드",
        "12": "악마 사냥꾼",
        "1-1": "무기 전사",
        "1-2": "분노 전사",
        "1-3": "방어 전사",
        "2-1": "신성 성기사",
        "2-2": "보호 성기사",
        "2-3": "징벌 성기사",
        "3-1": "야수 사냥꾼",
        "3-2": "사격 사냥꾼",
        "3-3": "생존 사냥꾼",
        "4-1": "암살 도적",
        "4-2": "무법 도적",
        "4-3": "잠행 도적",
        "5-1": "수양 사제",
        "5-2": "신성 사제",
        "5-3": "암흑 사제",
        "6-1": "혈기 죽음의 기사",
        "6-2": "냉기 죽음의 기사",
        "6-3": "부정 죽음의 기사",
        "7-1": "정기 주술사",
        "7-2": "고양 주술사",
        "7-3": "복원 주술사",
        "8-1": "비전 마법사",
        "8-2": "화염 마법사",
        "8-3": "냉기 마법사",
        "9-1": "고통 흑마법사",
        "9-2": "악마 흑마법사",
        "9-3": "파괴 흑마법사",
        "10-1": "양조 수도사",
        "10-2": "운무 수도사",
        "10-3": "풍운 수도사",
        "11-1": "조화 드루이드",
        "11-2": "야수 드루이드",
        "11-3": "수호 드루이드",
        "11-4": "회복 드루이드",
        "12-1": "파멸 악마 사냥꾼",
        "12-2": "복수 악마 사냥꾼",
        "4-2c": "전투 도적"
    },
    "zones": {
        "6874": "피망치 잿가루 광산",
        "6912": "아킨둔",
        "6932": "어둠달 지하묘지",
        "6951": "강철 선착장",
        "6967": "검은바위 용광로",
        "6984": "파멸철로 정비소",
        "6988": "하늘탑",
        "6996": "높은망치",
        "7109": "상록숲",
        "7307": "검은바위 첨탑 상층",
        "7545": "지옥불 성채",
        "7546": "넬타리온의 둥지",
        "7672": "용맹의 전당",
        "7673": "어둠심장 숲",
        "7787": "감시관의 금고",
        "7805": "검은 떼까마귀 요새",
        "7812": "영혼의 아귀",
        "7855": "비전로",
        "7996": "보랏빛 요새 침공",
        "8025": "밤의 요새",
        "8026": "에메랄드의 악몽",
        "8040": "아즈샤라의 눈",
        "8079": "별의 궁정",
        "8440": "용맹의 시험",
        "8443": "다시 찾은 카라잔",
        "8524": "살게라스의 무덤",
        "8527": "영원한 밤의 대성당",
        "8638": "격노의 가열로",
        "8910": "삼두정의 권좌",
        "8443-lower": "카라잔 하층으로 돌아가기",
        "8443-upper": "카라잔 상층으로 돌아가기",
        "9389": "울디르",
        "9028": "아탈다자르",
        "9164": "자유지대",
        "9526": "왕의 안식처",
        "9525": "폭풍의 사원",
        "9354": "보랄러스 공성전",
        "9527": "세스랄리스 사원",
        "8064": "왕노다지 광산!!",
        "9391": "썩은굴",
        "9327": "톨다고르",
        "9424": "웨이크레스트 저택",
        "10076": "다자알로 전투",
        "10057": "폭풍의 용광로",
        "2437": "성난불길 협곡",
        "718": "통곡의 동굴",
        "1581": "죽음의 폐광",
        "209": "그림자송곳니 성채",
        "719": "검은심연의 나락",
        "717": "스톰윈드 지하감옥",
        "721": "놈리건",
        "491": "가시덩굴 우리",
        "796": "붉은십자군 수도원",
        "722": "가시덩굴 구릉",
        "1337": "울다만",
        "1176": "줄파락",
        "2100": "마라우돈",
        "1477": "아탈학카르 사원",
        "1584": "검은바위 나락",
        "1583": "검은바위 첨탑",
        "2557": "혈투의 전장",
        "2057": "스칼로맨스",
        "2017": "스트라솔름",
        "2717": "화산 심장부",
        "2677": "검은날개 둥지",
        "1977": "줄구룹",
        "3428": "안퀴라즈 사원",
        "3429": "안퀴라즈 폐허",
        "3456": "낙스라마스",
        "10225": "작전명 메카곤",
        "10225a": "메카곤 고철장",
        "10225b": "메카곤 작업장",
        "10425": "영원한 궁전",
        "nyalotha": "나이알로사"
    },
    "bosses": {
        "76809": "격노의 가열로",
        "76814": "화염칼날 카그라즈",
        "76865": "야수군주 다르마크",
        "76877": "그룰",
        "76906": "기관사 토가르",
        "76974": "한스가르와 프란조크",
        "77182": "포식자 광물먹보",
        "77557": "강철의 여전사들",
        "77692": "산의 전설 크로모그",
        "87420": "블랙핸드",
        "87441": "담쟁이포자",
        "87444": "카르가스 블레이드피스트",
        "87445": "코라그",
        "87446": "살아있는 바위산 텍터스",
        "87447": "도살자",
        "87449": "쌍둥이 오그론",
        "87818": "높은군주 마르고크",
        "89890": "지옥 군주 자쿠운",
        "90199": "고어핀드",
        "90269": "폭군 벨하리",
        "90284": "강철절단기",
        "90296": "영원한 소크레타르",
        "90316": "그림자군주 이스카르",
        "90378": "킬로그 데스아이",
        "90435": "코름록",
        "91331": "아키몬드",
        "91349": "만노로스",
        "92146": "지옥불 고위 의회",
        "93023": "지옥불 공성전",
        "93068": "줄호락",
        "93394": "헬리아",
        "100497": "우르속",
        "101002": "크로서스",
        "102263": "스코르파이론",
        "102679": "악몽의 용",
        "103160": "니센드라",
        "103685": "티콘드리우스",
        "103758": "별 점술가 에트레우스",
        "103769": "자비우스",
        "104288": "트릴리악스",
        "104415": "시간변형체",
        "104528": "고위 식물학자 텔아른",
        "105393": "타락의 심장 일기노스",
        "105503": "굴단",
        "107699": "마법검사 알루리엘",
        "110965": "대마법학자 엘리산드",
        "111000": "엘레레스 렌퍼럴",
        "113534": "세나리우스",
        "114344": "구아름",
        "115323": "오딘",
        "115767": "여군주 사스즈인",
        "115844": "고로스",
        "116407": "하르자탄",
        "116689": "악마 심문관",
        "116939": "몰락한 화신",
        "117269": "킬제덴",
        "118289": "경계의 여신",
        "118460": "황폐의 숙주",
        "118523": "달의 자매",
        "123371": "가로시 세계파괴자",
        "126915": "살게라스의 지옥개",
        "122367": "안토란 총사령부",
        "124393": "차원문 수호병 하사벨",
        "125562": "생명의 어머니 이오나",
        "125055": "영혼사냥꾼 이모나르",
        "125050": "킨가로스",
        "125075": "바리마트라스",
        "122468": "쉬바라의 집회",
        "124691": "아그라마르",
        "124828": "사멸자 아르거스",
        "132998": "그훈",
        "133298": "악취나는 포식자",
        "134442": "벡티스",
        "134445": "느조스의 전령 제크보즈",
        "136383": "종결자 미스락스",
        "137119": "탈록",
        "138967": "부활한 줄",
        "140853": "마더",
        "144680": "프리다 아이언벨로우즈",
        "144683": "라와니 카나에",
        "147268": "밀림의 군주 그롱",
        "144638": "망령 그롱",
        "146099": "불꽃주먹 맨스로이와 찬란한 자 메스트라",
        "144691": "그림팽과 파이어콜러",
        "147589": "땜장이왕 멕카토크",
        "139633": "왕 라스타칸",
        "146256": "폭풍장벽 봉쇄군",
        "144747": "선택받은 자의 비밀의회",
        "TREASUREGUARDIAN": "보물 수호자",
        "JAINA": "제이나 프라우드무어",
        "145371": "공허의 전령 우우나트",
        "146497": "대변자 작사아즈",
        "147564": "금은보화",
        "133251": "여군주 제이나 프라우드무어",
        "12118": "루시프론",
        "11982": "마그마다르",
        "12259": "게헨나르",
        "12057": "가르",
        "12264": "샤즈라",
        "12056": "남작 게돈",
        "11988": "초열의 골레마그",
        "12098": "설퍼론 사자",
        "12018": "청지기 이그젝큐투스",
        "11502": "라그나로스",
        "10184": "오닉시아",
        "6109": "아주어고스",
        "12397": "군주 카자크",
        "14888": "레손",
        "14889": "에메리스",
        "14890": "타에라",
        "14887": "이손드레",
        "12435": "폭군 서슬송곳니",
        "13020": "타락한 밸라스트라즈",
        "12017": "용기대장 래쉬레이어",
        "11983": "화염아귀",
        "14601": "에본로크",
        "11981": "플레임고르",
        "14020": "크로마구스",
        "11583": "네파리안",
        "15348": "쿠린낙스",
        "15341": "장군 라작스",
        "15340": "모암",
        "15370": "먹보 부루",
        "15369": "사냥꾼 아야미스",
        "15339": "무적의 오시리안",
        "15263": "예언자 스케람",
        "15543": "실리시드 왕실",
        "15516": "전투감시병 살투라",
        "15510": "불굴의 판크리스",
        "15299": "비시두스",
        "15509": "공주 후후란",
        "15276": "쌍둥이 황제",
        "15517": "아우로",
        "15727": "크툰",
        "14517": "대여사제 제클릭",
        "14507": "대사제 베녹시스",
        "14510": "대여사제 말리",
        "11382": "혈군주 만도키르",
        "15083": "광란의 경계",
        "14509": "대사제 데칼",
        "15114": "가즈란카",
        "14515": "대여사제 알로크",
        "11380": "주술사 진도",
        "14834": "학카르",
        "15956": "아눕레칸",
        "15953": "귀부인 팰리나",
        "15952": "맥스나",
        "15954": "역병술사 노스",
        "15936": "부정의 헤이건",
        "16011": "로데브",
        "16028": "패치워크",
        "15931": "그라불루스",
        "15932": "글루스",
        "15928": "타디우스",
        "16061": "훈련교관 라주비어스",
        "16060": "영혼 착취자 고딕",
        "181366": "4인 기사단",
        "15989": "사피론",
        "15990": "켈투자드",
        "151881": "심연 사령관 사이바라",
        "152364": "아즈샤라의 광채",
        "150653": "검은바다 거수",
        "153142": "여군주 애쉬베인",
        "152128": "올고조아",
        "152853": "여왕의 궁정",
        "151586": "나이알로사의 전령 자쿨",
        "152910": "여왕 아즈샤라",
        "nya1": "검은 황제 래시온",
        "nya2": "마우트",
        "nya3": "예언자 스키트라",
        "nya4": "암흑 심문관 자네쉬",
        "nya5": "군체의식",
        "nya6": "만족할 줄 모르는 샤드하르",
        "nya7": "드레스타가스",
        "nya8": "벡시오나",
        "nya9": "약탈당한 자 라덴",
        "nya10": "다시 태어난 타락 일기노스",
        "nya11": "느조스의 껍질",
        "nya12": "타락자 느조스"
    },
    "professions": {
        "alchemy": "연금술",
        "archeology": "고고학",
        "blacksmith": "대장기술",
        "cooking": "요리",
        "enchanting": "마법부여",
        "engineering": "기계공학",
        "fishing": "낚시",
        "herbalism": "약초채집",
        "inscription": "주문각인",
        "jewelcrafting": "보석세공",
        "leatherworking": "가죽세공",
        "mining": "채광",
        "skinning": "무두질",
        "firstaid": "응급치료",
        "tailoring": "재봉술"
    },
    "Uploading": "업로드중",
    "Browse Vudho imports": "Vudho 가져오기 탐색",
    "No additional categories can be added": "카테고리를 추가할 수 없습니다. 위의 +를 클릭하여 다른 카테고리 세트를 추가할 수 있지만 세트가 많을수록 카테고리 검색에서 이 가져오기와의 연관성이 줄어듭니다.",
    "Import new string": "새 문자열 가져오기",
    "Paste a new [-type-] string to update this Wago": "이 Wago를 업데이트하려면 새 [-type-] 문자열을 붙여넣으세요",
    "Update": "업데이트",
    "Collections are sets of imports curated by users for a variety of purproses": "컬렉션은 다양한 목적을 위해 유저가 선별한 가져오기 세트입니다",
    "Add to collection": "컬렉션에 추가하기",
    "Create new collection": "새 컬렉션 만들기",
    "This Wago is included in [-count-] collection": "이 Wago는 [-count-] 컬렉션에 포함되어 있습니다",
    "Invalid [-type-]": "유효하지 않은 [-type-]",
    "Import valid": "가져오기가 유효함",
    "Combat Mechanics": "전투 매커니즘",
    "Equipment": "장비",
    "Currency": "화폐",
    "Reputation": "평판",
    "Holidays": "휴가",
    "Trinkets": "장신구",
    "Item Enhancements": "아이템 강화",
    "Battle Resurrection": "전투 부활",
    "Interrupts": "차단",
    "Theorycrafting": "전략 이론",
    "Vehicles": "탈것",
    "Consumables": "소모품",
    "Group Buffs": "공격대 버프",
    "Collectibles": "수집품",
    "Popular This Week": "이번 주 인기",
    "Favorites All Time": "인기 즐겨찾기",
    "Recently Updated": " 최근 업데이트됨",
    "Newest Imports": "최신 가져오기들",
    "Latest addons": "최신 애드온",
    "Type": "유형",
    "Version #": "버전 #",
    "Date": "날짜",
    "[-count-] collection": "[-count-] 컬렉션",
    "My Profile": "내 프로필",
    "My Mentions": "내 댓글",
    "My Favorites": "내 즐겨찾기",
    "Attention! Unread mention": "주의! 읽지 않은 댓글",
    "Clear alert": "알림 지우기",
    "Verifying authentication": "유효한 인증",
    "Change password": "비밀번호 변경",
    "Create password": "비밀번호 만들기",
    "Wago does not store emails or any other way of contacting users, and therefore has no password recovery system": "Wago는 이메일 혹은 유저와 연락하는 다른 방법을 저장하지 않으므로 비밀번호 복구 시스템이 없습니다. 소셜 인증 옵션 중 하나를 사용하는 것이 좋습니다.",
    "Current password": "현재 비밀번호",
    "New password": "새 비밀번호",
    "Password must have at least 6 characters": "비밀번호는 6자 이상이어야 합니다",
    "Confirm password": "비밀번호 확인",
    "Password does not match": " 비밀번호가 맞지 않습니다",
    "Anti-spam": "스팸방지",
    "Your account is verified as belonging to a human, hyperlinks are allowed in your descriptions": "계정이 로봇이 아님을 확인했습니다. 이제 설명란에 링크를 달 수 있습니다.",
    "To enable hyperlinks in your descriptions, connect or update your Wago account with a Battlenet account with a max level character, or with a Patreon subscription": "설명란에 링크를 활성화하려면 만렙 캐릭터가 있는 Battle.net 계정 혹은 Patreon 구독으로 Wago 계정에 연결, 업데이트해주세요.",
    "Gold Subscriber": "골드 구독자",
    "Custom URLs are enabled": "커스텀 URL이 활성화됨",
    "Animated avatars are enabled": "애니메이션 아바타 활성화되었습니다.",
    "Access to Wago beta server": "Wago 베타 서버 접속.",
    "Subscriber": "구독자",
    "Recieve a private message on Discord whenever a Wago you have starred is updated": "스타받은 Wago가 업데이트될 때마다 디스코드에서 비공개 메시지를 받아보세요.",
    "Recieve a private message on Discord whenever you recieve a comment": "댓글을 받을 때마다 디스코드에서 비공개 메시지를 받아보세요.",
    "Have your own Discord server? Enter a webhook to broadcast to your selected channel whenever you create or update a Wago": "별도의 디스코드 서버를 가지고 계신가요? Wago를 만들거나 업데이트할 때마다 선택하신 채널로 방송할 수 있는 Webhook을 입력하세요.",
    "Enter your current password": "현재 비밀번호를 입력하세요",
    "Password is saved": "비밀번호 저장됨",
    "Incorrect password": "잘못된 비밀번호",
    "Create Account": "계정 생성하기",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Create account": "계정 생성하기",
    "Invalid Login": "유효하지 않은 로그인",
    "Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않음",
    "Must set a password of at least six characters in length": "비밀번호는 최소 6자리 이상이어야 합니다.",
    "Browse Collections": "컬렉션 찾아보기",
    "View latest news": "최신 뉴스보기",
    "View newer articles": "최신 기사보기",
    "View older articles": "예전 기사보기",
    "Collected by [-name-]": "[-name-]로부터 수집됨",
    "Imported by [-name-]": "[-name-]로부터 불러옴",
    "Extract from group": "그룹에서 추출하기",
    "Copy the WeakAura import string for \"[-groupedWA-]\"": "\"[-groupedWA-]\"에 대한 위크오라 가져오기 문자열 복사",
    "Loading extraction string": "추출된 문자열 불러오는 중",
    "Copy modified string, without saving, or fork to create a new Wago": "저장하지 않고 수정된 문자열을 복사하거나 새 Wago를 생성하기 위해 포크합니다",
    "Fork this [-type-]": "[-type-] 포크하기",
    "Fork to create a new snippet": "포크하여 새 스니펫 생성하기",
    "Attention! New mention": "알림! 새 댓글",
    "Webhook URL": "Webhook URL",
    "Current password is incorrect": "현재 비밀번호가 맞지 않습니다",
    "New password does not match confirmation or is too short": "새 비밀번호가 일치하지 않거나 너무 짧습니다",
    "NEW": "새로운",
    "Create": "생성하기",
    "An error occurred": "에러 발생.",
    "Wago does not collect email addresses and therefore has no forgotten password function; we recommend using one of the social logins": "Wago는 이메일을 수집하지 않으므로 비밀번호 분실 관련 기능이 없습니다; 소셜 로그인을 사용하시는 것을 추천합니다.",
    "Options": "옵션",
    "Sort": "분류",
    "Views": "조회",
    "Category Relevancy": "카테고리 관련성",
    "Relaxed": "관대한",
    "Standard": "표준",
    "Strict": "엄격한",
    "Delete": "삭제",
    "Delete comment": "댓글 삭제",
    "The following comment will be irreversibly deleted": "다음 댓글은 영구적으로 삭제됩니다.",
    "Usernames can not contain the following characters %/\\\\<>": "유저명은 %/\\\\<>과 같은 문자열을 포함할 수 없습니다",
    "[-count-] more": "[-count-] more",
    "A more recent version of this import is available view the latest version [-url-]": "이 가져오기의 최신 버전을 사용할 수 있습니다. <a href=\"[-url-]\" class=\"vr\">최신 버전 보기</a>.",
    "[-count-] star_plural": "[-count-] 스타",
    "[-count-] view_plural": "[-count-] 조회",
    "[-count-] version_plural": "[-count-] 버전",
    "[-count-] comment_plural": "[-count-] 댓글",
    "This Wago is included in [-count-] collection_plural": "이 Wago는 [-count-] 컬렉션에 포함되어 있습니다",
    "[-count-] collection_plural": "[-count-] 컬렉션",
    "Usernames can not contain the following characters %/\\<>": "유저명은 %/\\<>을 포함할 수 없습니다",
    "[-count-] more_plural": "[-count-] more",
    "Download tga file": ".tag  파일 다운로드",
    "Code Review": "코드 리뷰",
    "Browse TotalRP imports": "TotalRP 가져오기 탐색",
    "Best Match": "관련성 높음",
    "My mentions": "내 댓글",
    "Affixes": "어픽스",
    "Speed": "속도",
    "Battle for Azeroth Beta": "격전의 아제로스 베타",
    "Game": "게임",
    "Overlay [-num-] ([-count-])": "오버레이 [-num-] ([-count-])",
    "Overlay [-num-] ([-count-])_plural": "오버레이 [-num-] ([-count-])_plural",
    "Expansion Filter": "확장팩 필터",
    "Search All": "모두 검색하기",
    "Battle for Azeroth": "격전의 아제로스",
    "Legion": "지역",
    "Battle for Azeroth PvE": "격전의 아제로스 PvE",
    "PTR": "PTR",
    "Browse MDT imports": "MDT 가져오기 탐색",
    "Condition [-num-] - [-prop-]": "[-num-] - [-prop-] 조건",
    "Builder": "빌더",
    "Change Affixes": "어픽스 변경",
    "Pull [-num-]": "투표 [-num-]",
    "Week [-num-]": "[-num-] 주간",
    "Locked": "잠금",
    "Level [-level-] [-type-]": "레벨 [-level-] [-type-]",
    "Health [-hp-]": "체력 [-hp-]",
    "[-hp-] HP @ +10": "[-hp-] 체력 @ + 10",
    "Create new pull": "새 투표 만들기",
    "Infested": "감염됨",
    "Group [-num-]": "그룹 [-num-]",
    "Show API Key": "API 키 보기",
    "Generate API Key": "API 키 생성",
    "Copy to clipboard": "클립보드에 복사",
    "Generate new API Key": "새 API 키 생성하기",
    "Remove Existing API Key?": "이미 생성된 API 키를 삭제하시겠습니까?",
    "Refresh API Key Warning": "<strong>경고!</strong> API 키를 다시 생성하려고 합니다.<br>기존 API 키는 더 이상 사용할 수 없습니다.<br>현재 키를 삭제하시겠습니까?",
    "Contest Winner": "컨테스트 우승자",
    "Guild Subscriber": "길드 구독자",
    "API Key Enabled": "API 키 활성화",
    "You may use an API key to access Wago programmatically, through your own software or a third party app such as the WeakAuras Updater": "API 키를 사용하여 자체 소프트웨어 또는 WeakAuras Updater와 같은 타사 앱을 통해 프로그래밍 방식으로 Wago에 액세스할 수 있습니다.",
    "Documentation soon": "곧 문서화",
    "API key copied": "API 키 복사됨",
    "API key failed to copy please upgrade to a modern browser": "API 키 복사 실패, 브라우저를 업그레이드하세요",
    "Select Type": "타입 선택",
    "Select User": "유저 선택",
    "All Users": "전체 유저",
    "Include Anonymous": "익명 포함",
    "Specific User": "특정 유저",
    "User Name": "유저명",
    "Date Modified": "수정 날짜",
    "Any Time": "언제나",
    "Last 24 Hours": "지난 24시간",
    "Last Three Days": "지난 3일",
    "Last Week": "지난 주",
    "Last Month": "지난 달",
    "Snippets": "스니펫",
    "Open source": "오픈소스",
    "Join Crew [-crew-]": "크루 합류: [-crew-]",
    "Horde": "호드",
    "Alliance": "얼라이언스",
    "You have unsaved changes": "저장하지 않은 변경사항이 있습니다.",
    "Be sure to save or fork to generate a new string with your modifications": "수정 사항이 포함된 새 문자열을 생성하려면 저장하거나 포크해야 합니다.",
    "Set Note": "노트 설정",
    "Note text": "노트 문자",
    "[-affix1-] [-affix2-] [-affix3-] [-affix4-]": "[-affix1-], [-affix2-], [-affix3-], [-affix4-]",
    "BFA Season 1 Affixes": "격전의 아제로스 1 시즌 어픽스",
    "Requires Class": "필요 전문화",
    "BFA Season 1 Affix Weeks": "격전의 아제로스 1 시즌 어픽스 주간",
    "Individual Affixes": "개별 어픽스",
    "BFA Dungeons": "격전의 아제로스 던전",
    "Speed Goal": "Speed Goal",
    "Send to WeakAura Companion App": "위크오라 컴패니언 앱으로 보내기",
    "No description for this import has been provided": "이 가져오기에 대한 추가 설명이 제공되지 않았습니다.",
    "Week [-num-] [-affixes-]": "[-num-] [-affixes-] 주간",
    "Speed Goals": "Speed Goals",
    "auratype": {
        "dynamicgroup": "다이나믹 아이콘",
        "icon": "아이콘",
        "group": "그룹",
        "aurabar": "진행바",
        "model": "모델",
        "stopmotion": "스톱 모션",
        "progresstexture": "진행 텍스쳐",
        "text": "텍스트",
        "texture": "텍스쳐"
    },
    "Included Auras": "오라 포함됨",
    "New version number": "새 버전 번호",
    "Version": "버전",
    "Save Modifications": "수정사항 저장",
    "Save": "저장",
    "New version number must be greater than [-version-]": "새 버전 번호는 [-version-]보다 높아야 합니다",
    "View this version": "지금 버전 보기",
    "Modify Version": "수정 버전",
    "Note that version numbers must be unique when changing the version number, any subsequent versions will be increased if necessary": "버전 번호를 변경할 때 버전 번호는 고유해야 하며, 필요한 경우 후속 버전 번호를 늘려가야 합니다.",
    "Changelog": "로그 변경사항",
    "You may enter any patch notes or updates here": "여기에 패치 노트나 업데이트를 입력할 수 있습니다",
    "Format": "포맷",
    "Select default editor syntax": "기본 에디터 구문 선택",
    "Code Diffs": "코드 변경내용",
    "Description Format": "포맷 설명",
    "Active": "활성화",
    "Open": "열기",
    "View notes": "메모 보기",
    "Version number must be greater than [-version-]": "버전 번호는 [-version-]보다 커야합니다",
    "Save MDT": "MDT 저장",
    "Compare": "비교하기",
    "There are no code differences between the selected versions": "선택된 버전과 바뀐 코드가 없습니다",
    "Error unknown dungeon or week": "던전과 주차를 알 수 없습니다",
    "Build a new MDT run": "새로운 MDT run 빌드하기",
    "Select Dungeon": "던전 선택",
    "Select Affixes": "어픽스 선택",
    "Build": "빌드",
    "View": "보기",
    "Tools": "도구",
    "Selection Tool": "선택 도구",
    "Pencil Tool": "연필 도구",
    "Create Note Tool": "노트 생성 도구",
    "Line Tool": "선 도구",
    "Arrow Tool": "화살표 도구",
    "Box Tool": "박스 도구",
    "Move Object Tool": "오브젝트 이동 도구",
    "Set Line Width": "라인 길이 설정",
    "Set Line Color": "선 색상 설정",
    "Profile update in progress": "프로필 업데이트 진행 중",
    "Build a new MDT route": "새 MDT 루트 빌드하기",
    "What's this?": "무엇인가요?",
    "Wago supports the WeakAuras Companion desktop app": "Wago는 위크오라 컴패니언 데스크톱 앱을 지원합니다",
    "This app acts as a bridge between Wago and your in-game addon, and allows you to keep your imports up to date as authors update their auras": "이 앱은 Wago와 게임 내 애드온 사이를 연결하는 역할을 하며 작성자가 오라를 업데이트할 때 가져오기를 최신 상태로 유지할 수 있습니다",
    "Import route from WarcraftLogs": "WarcraftLogs에서 경로 가져오기",
    "Log URL or ID": "URL 혹은 ID 기록",
    "Select Run": "갈래 선택",
    "Unable to launch WeakAura Companion app, please make sure you have it installed": "위크오라 컴패니언 앱을 실행할 수 없으니, 설치되어 있는지 확인해보세요",
    "WeakAura sent to Companion": "위크오라가 컴패니언에 전송되었습니다",
    "Custom Variables ([-count-])": "변수 커스텀 ([-count-])",
    "Custom Variables ([-count-])_plural": "변수 커스텀 ([-count-])_plural",
    "[-count-] install": "[-count-] 설치",
    "[-count-] install_plural": "[-count-] 설치",
    "Eraser Tool\nShift click to clear all annotations": "지우개 도구\nShift 클릭으로 모든 주석을 삭제",
    "As reported by the WeakAuras Companion app": "위크오라 컴패니언 앱에서 보고된 대로",
    "Treat this key like your password": "이 키를 비밀번호처럼 사용하여 Wago 계정에 액세스할 수 있습니다.",
    "Constructor": "생성자",
    "On Show": "On Show",
    "On Update": "On 업데이트",
    "On Hide": "On 숨기기",
    "BFA Season 2 Affix Weeks": "격전의 아제로스 2 시즌 어픽스 주간",
    "Content": "컨텐츠",
    "Browse Plater imports": "Plater 가져오기 탐색",
    "Save Notes": "메모 저장",
    "Embed iframe": "iframe 임베딩하기",
    "Embed a minimimally designed readonly MDT route on your own site": "사이트에 최소한으로 설계된, 읽기 전용 MDT 경로를 포함해보세요.",
    "The frame is responsive and will look good at most site widths": "프레임은 반응형이며 대부분의 사이트에서 잘 작동합니다.",
    "Most of the colors are customizable by including a parameter in the URL": "대부분의 색상은 URL에 매개변수를 포함하여 사용자 정의할 수 있습니다.",
    "Body Background": "본문 배경",
    "Menu Background": "메뉴 배경",
    "Text 1": "텍스트 1",
    "Text 2": "텍스트 2",
    "Reset": "초기화",
    "Iframe code": "iframe 코드",
    "Iframe script copied": "iframe 스크립트 복사됨",
    "Iframe script failed to copy please upgrade to a modern browser": "iframe 스크립트 복사 실패, 브라우저를 최신으로 업그레이드 하세요",
    "Copy for Angry Assignments": "Angry Assignments 복사하기",
    "ERT Copy coming soon": "ERT 복사 출시 예정",
    "Notes copied": "노트 복사됨",
    "Notes failed to copy please upgrade to a modern browser": "노트 복사 실패, 브라우저를 최신으로 업그레이드 하세요",
    "Reaping [-num-]%": "수확 : [-num-]%",
    "Reaping [-spirit-]": "수확 : [-spirit-]",
    "Embeds will not work for imports with blacklisted code": "블랙리스트에 있는 코드가 있는 가져오기에는 포함이 작동하지 않습니다",
    "Access to Wago [Beta] features": "Wago [Beta] 기능에 대한 액세스",
    "Do not show this warning again": "이 경고를 다시 보지 않기",
    "Send To Companion": "컴패니언으로 보내기",
    "The WeakAuras Companion desktop app acts as a bridge between Wago and your in-game addon, and allows you to keep your imports up to date as authors update their auras": "위크오라 컴패니언 데스크톱 앱은 Wago와 게임 내 애드온 사이를 연결하는 역할을 합니다. 작성자가 Aura를 업데이트할 때 가져오기를 최신 상태로 유지할 수 있습니다.",
    "You must have the app installed for this function to work": "해당 기능 동작을 위해서 앱을 반드시 설치해주세요.",
    "The app can be downloaded from [-url-]": "앱은 [-url-] 에서 다운로드 가능합니다.",
    "Unable to detect WeakAura Companion app, please make sure you have it installed and running": "위크오라 컴패니언 앱을 감지하지 못했습니다, 설치한 이후에 다시 실행해주세요.",
    "This WeakAura is using the following media files": "이 위크오라는 다음의 미디어 파일을 사용합니다",
    "Login with Twitch": "트위치 로그인",
    "Restricted (viewable for select users)": "제한됨(일부 유저만 볼 수 있음)",
    "This import is restricted, you have been granted access to view it": "이 가져오기는 제한되어 있으며, 볼 수 있는 액세스 권한이 부여되었습니다",
    "Restricted Access Granted To": "제한된 액세스 권한 부여",
    "Guild": "길드",
    "Twitch Subscribers": "트위치 구독자",
    "Remove Access": "액세스 제거",
    "Select Username": "유저명 선택",
    "Select Guild": "길드 선택",
    "Grant Access To": "액세스 권한 부여",
    "Custom Grow": "커스텀 성장",
    "Custom Sort": "커스텀 분류",
    "Restricted (viewable for select users) [Beta]": "제한됨(일부 유저만 볼 수 있음) [베타]",
    "The following guilds are associated to your account": "계정에 다음 길드가 연결되어 있습니다",
    "Any imports restricted to these guilds are accessible by you": "이 길드의 가져오기에 액세스 가능",
    "No guilds are associated to your account": "계정에 연결된 길드가 없습니다",
    "Update your profile to gain access to any guild-restricted imports": "길드에서 제한한 가져오기에 액세스하려면 프로필을 업데이트하세요",
    "Imports may be restricted by guild": "길드에 의해 가져오기가 제한될 수 있습니다",
    "Enter Username": "유저명을 입력",
    "Also Grant Access To": "또한 액세스 권한 부여",
    "Classic PvE": "클래식 PvE",
    "Select Rank(s)": "Rank(s) 선택",
    "Guild Leader": "길드장",
    "This WeakAura is made with build \"[-version-]\", which may include breaking changes with the current main addon release": "이 위크오라는 현재 기본 애드온 릴리스의 주요 변경 사항을 포함할 수 있는, \"[-version-]\" 빌드로 만들어졌습니다",
    "Import Type": "가져오기 유형",
    "Report": "리포트",
    "External Links": "외부 링크",
    "ADDON_ACTION_BLOCKED usually refers to addon taint and the stack detailed below is probably not the cause of this error": "ADDON_ACTION_BLOCKED는 일반적으로 애드온 문제인 경우를 말하며 아래에 설명된 스택은 이 오류의 원인이 아닐 수 있습니다",
    "External linked clicked through to this page": "이 페이지에 대한 외부 링크 연결",
    "URL": "URL",
    "Clicks": "클릭",
    "Imports restricted to these guilds may accessible by you if permitted by your guild rank": "이 가져오기는 길드 랭크를 기준으로 허가되는 경우에만 접근이 가능합니다",
    "Everyone (Ranks 0-9)": "모두 (랭크 0-9)",
    "Ranks 0-8": "랭크 0-8",
    "Ranks 0-7": "랭크 0-7",
    "Ranks 0-6": "랭크 0-6",
    "Ranks 0-5": "랭크 0-5",
    "Ranks 0-4": "랭크 0-4",
    "Ranks 0-3": "랭크 0-3",
    "Ranks 0-2": "랭크 0-2",
    "Ranks 0-1": "랭크 0-1",
    "Guild Leader (Rank 0)": "길드장 (랭크 0)",
    "View Members": "멤버 보기",
    "Everyone (Ranks 1-10)": "모두 (랭크 1-10)",
    "Ranks 1-9": "랭크 1-9",
    "Ranks 1-8": "랭크 1-8",
    "Ranks 1-7": "랭크 1-7",
    "Ranks 1-6": "랭크 1-6",
    "Ranks 1-5": "랭크 1-5",
    "Ranks 1-4": "랭크 1-4",
    "Ranks 1-3": "랭크 1-3",
    "Ranks 1-2": "랭크 1-2",
    "Guild Leader (Rank 1)": "길드장 (랭크 1)",
    "Access Granted To": "액세스 권한 부여",
    "Access Granted New": "새로운 액세스 권한 부여",
    "Error could not load luacheck for this code": "오류로 이 코드에 대한 luacheck를 로드할 수 없습니다",
    "Luacheck": "Lua  체크",
    "Custom Text": "커스텀 텍ㄱ스트",
    "Advertisement": "광고",
    "Hide Ads": "광고 숨기기",
    "Per WeakAuras Companion App": "위크오라 컴패니언 앱 별",
    "Browse OPie imports": "OPie 가져오기 탐색",
    "Translations": "번역",
    "Wago allows crowd-sourced translations for WeakAuras": "Wago는 위크오라에 대한 크라우드 소싱 번역을 허용합니다",
    "Key": "키",
    "Current Text": "현재 텍스트",
    "Submit New Text for [-locale-]": "[-locale-]에 대한 새 텍스트 제출",
    "View Submitted Text for [-locale-]": "[-locale-]에 대해 제출된 텍스트 보기",
    "Not translated": "번역되지 않음",
    "BFA Season 3 Affix Weeks": "격전의 아제로스 3 시즌 어픽스 주간",
    "BFA Season 4 Affix Weeks": "격전의 아제로스 4 시즌 어픽스 주간",
    "Custom Anchor": "커스텀 앵커",
    "Current Content": "현재 컨텐츠",
    "Season [-season-] MDT, Week [-week-]": "시즌 [-season-] MDT, [-week-] 주간",
    "View Website": "웹사이트 보기",
    "Join Discord": "디스코드 참여",
    "Latest Version [-version-]": "최신 버전 [-version-]",
    "Classic Version [-version-]": "클래식 버전 [-version-]",
    "View on Curse": "Curse에서 보기",
    "Download Companion App": "컴패니언 앱 다운로드",
    "Shadowlands Beta": "어둠땅 베타",
    "Other Expansions": "다른 확장팩",
    "Shadowlands": "어둠땅",
    "Shadowlands PvE": "어둠땅 PvE",
    "Encrypted (only viewable with password)": "암호화됨(비밀번호로 확인가능)",
    "Password / Cipher Key": "비밀번호 / 암호화 키",
    "Your import will be encrypted before storing on the server": "가져오기는 서버에 저장하기 전에 암호화됩니다. 자신을 포함하여 누구도, 키 없이는 액세스할 수 없습니다.",
    "Do not lose your key! There is NO WAY to recover encrypted data without it!": "키를 절대 잃어버리지 마세요! 분실 시 암호화된 데이터를 복구할 방법이 없습니다!",
    "Note that some features performed by the server will not be available for encrypted imports": "서버에서 수행하는 일부 기능은 암호화된 가져오기에 사용할 수 없습니다.",
    "Encrypted": "암호화",
    "This import is encrypted": "이 가져오기는 암호화됨",
    "You must enter the password or cipher key to decrypt it": "암호를 해독하려면 암호 또는 암호 키를 입력해야 합니다",
    "Decrypt": "복호화",
    "Save Key": "키 저장",
    "Remove Encryption": "암호화 제거",
    "Set Encryption": "암호화 설정",
    "Incorrect password - Could not decrypt": "비밀번호 불일치 - 복호화할 수 없음",
    "Shadowlands Season 1 Affix Weeks": "어둠땅 시즌 1 어픽스 주간",
    "Shadowlands Dungeons": "어둠땅 던전",
    "How do I import this?": "어떻게 불러오나요?",
    "Open the WeakAuras interface by clicking the WA icon by your minimap": "미니맵 옆에 있는 WA 아이콘을 클릭하여 위크오라 인터페이스를 엽니다.",
    "Alternatively type the \"/wa\" command into your chat window": "또는 채팅 창에 \"/wa\" 명령어를 입력합니다.",
    "In the upper left area of the WeakAuras interface click the Import button": "위크오라 인터페이스의 왼쪽 상단 영역에서 가져오기 버튼을 클릭합니다.",
    "Paste the string into the window with ctrl-V (or command-V on a Mac)": "Ctrl + V(또는 Mac의 경우 Command + V)를 사용하여 문자열을 붙여넣습니다.",
    "A box will appear showing some basic information about the WeakAura": "위크오라에 대한 몇 가지 기본 정보가 나타납니다.",
    "The Show Code button will let you review any custom code before importing": "코드 표시 버튼을 사용하면 가져오기 전에 사용자 정의 코드를 검토할 수 있습니다.",
    "The Import button will save the WeakAura to your configuration": "가져오기 버튼은 위크오라를 구성에 저장하도록 합니다.",
    "Once imported, you'll find the options panel for this WeakAura on the right of side of the interface": "가져온 후에는 인터페이스 오른쪽에서 이 위크오라에 대한 옵션 패널을 찾을 수 있습니다.",
    "For most users, the Display tab and maybe Custom Options tab will have settings to customize what you have just imported": "대부분의 유저에게 표시 탭과 사용자 지정 옵션 탭에는 방금 가져온 항목을 사용자 지정하는 설정이 있습니다.",
    "Open the ElvUI configuration window by clicking the ElvUI button in your system menu": "시스템 메뉴에서 ElvUI 버튼을 클릭하여 ElvUI 구성 창을 엽니다.",
    "Alternatively type the \"/elvui\" command into your chat window": "또는 채팅창에 \"/elvui\" 명령어를 입력합니다.",
    "At the bottom of the left navigation click the Profiles button": "왼쪽 하단 탐색바에서 프로필 버튼을 클릭합니다.",
    "Click the Import Profile button": "프로필 가져오기 버튼을 클릭하세요.",
    "Click import, and your interface should immediately change": "가져오기를 클릭하시면, 내 인터페이스에 즉시 반영됩니다.",
    "Then click close and adjust as necessary through ElvUI's options": "그리고 닫기를 클릭하고 ElvUI의 옵션을 통해 필요에 따라 조정합니다.",
    "Open the MDT configuration window by clicking the MDT icon by your mini map": "미니맵 옆에 있는 MDT 아이콘을 클릭하여 MDT 구성창을 엽니다.",
    "Alternatively type the \"/mdt\" command into your chat window": "또는 채팅창에 \"/mdt\" 명령어를 입력합니다.",
    "In the control panel at the top right of the window click the Import button": "오른쪽 상단에 있는 제어판에서 가져오기 버튼을 클릭합니다.",
    "Paste the string into the window with ctrl-V (or command-V on a Mac), click OK, then click Import": "Ctrl + V(Mac의 경우 Command + V)를 사용하여 문자열을 붙여넣고 확인을 클릭하고 가져오기를 클릭합니다.",
    "The display will update to your newly imported MDT route": "디스플레이가 새로 가져온 MDT 경로로 업데이트됩니다.",
    "Open the OPie configuration window by opening the Interface Options (in Escape menu), select the Addons tab and selcting OPie": "인터페이스 옵션(Escape 메뉴에서)을 열어 OPie 구성 창을 열고 애드온 탭을 선택하고 OPie를 선택합니다.",
    "Alternatively type the \"/opie\" command into your chat window": "또는 채팅창에 \"/opie\" 명령어를 입력합니다.",
    "Select the Custom Rings submenu, then click the New Ring button": "Custom Rings 아래 메뉴를 선택한 다음 New Ring 버튼을 클릭하세요.",
    "Select the Import snapshot option and paste the string into the Snapshot field with ctrl-V (or command-V on a Mac), then click Add Ring": "스크린샷 가져오기 옵션을 선택하고 Ctrl + V(Mac의 경우 Command + V)를 사용하여 스크린샷 필드에 문자열을 붙여넣은 다음 링 추가를 클릭합니다.",
    "Set a binding and make any adjustments as necessary": "바인딩을 설정하고 필요에 따라 조정합니다.",
    "Open the Plater configuration by typing /plater into your chat window": "채팅창에 /plater를 입력하여 Plater 구성을 엽니다.",
    "Select Scripting, Modding, Profiles or whatever matches what you are importing": "스크립팅, 모딩, 프로필 또는 무엇이든 가져오는 것과 일치하는 항목을 선택합니다.",
    "Click the import button": "가져오기 버튼 클릭.",
    "Paste the string into the window with ctrl-V (or command-V on a Mac), then click Okay": "Ctrl + V(또는 Mac의 경우 Command + V)를 사용하여 문자열을 붙여넣고 확인을 클릭합니다.",
    "Open the Total RP3 Extended Objects Database by clicking the button in the TRP3 menu": "TRP3 메뉴에서 버튼을 클릭하여 Total RP3 Extended Objects Database를 엽니다.",
    "Click the Quick object import button in the lower left area": "왼쪽 하단 영역에서 빠른 개체 가져오기 버튼을 클릭합니다.",
    "Paste the string into the window with ctrl-V (or command-V on a Mac), click Import, then Accept to confirm": "Ctrl + V(Mac의 경우 Command + V)를 사용하여 문자열을 붙여넣고 가져오기 클릭, 승인을 클릭하여 확인합니다.",
    "It will be listed in your database to view and use as you like": "데이터베이스에 나열되어 원하는 대로 확인하고 사용하실 수 있습니다.",
    "Open the Vuhdo configuration window by clicking the Vuhdo icon by your mini map": "미니맵 옆에 있는 Vuhdo 아이콘을 클릭하여 Vuhdo 구성 창을 엽니다.",
    "Alternatively type the \"/vuhdo opt\" command into your chat window": "또는 채팅창에 \"/vuhdo opt\" 명령어를 입력합니다.",
    "Click the Import button in the upper left area to import a Bouquet": "Bouquet를 가져오려면 왼쪽 상단 영역에 있는 가져오기 버튼을 클릭합니다.",
    "Vuhdo Profiles and Key Layouts can be imported from the Tools tab at the bottom": "Vuhdo 프로필 및 키 레이아웃은 하단의 도구 탭에서 가져올 수 있습니다.",
    "Paste the string into the window with ctrl-V (or command-V on a Mac), click Okay, then Yes to confirm": "ctrl+V(Mac의 경우 command+V)를 사용하여 문자열을 붙여넣고 Okay 클릭하고, YES로 확인합니다.",
    "Site News": "사이트 뉴스",
    "Contact": "문의",
    "Top [-category-] WeakAuras": "인기 [-category-] 위크오라",
    "View more [-category-] WeakAuras": "더 많은 [-category-] 위크오라 보기",
    "Top Week [-num-] MDT Routes": "이번주 인기 [-num-] MDT 루트",
    "View more Week [-num-] MDT Routes": "이번주 [-num-] MDT 루트 더보기",
    "View Code": "코드 보기",
    "[-author-] has marked this as a false positive": "[-author-] 이것을 False Positive로 표시했습니다",
    "Edit False Positive": "False Positive 수정",
    "[-author-] has replied with a comment": "[-author-] 가 댓글에 답변을 달았습니다",
    "Edit Comment": "댓글 수정",
    "Comment or Flag as a false positive": "댓글 달거나 False Positive로 플래그 지정",
    "Comment": "댓글",
    "Flag as false positive and remove alert": "False Positive로 플래그 지정하고 알림 지우기",
    "[-count-] alert": "[-count-] 알림",
    "[-count-] alert_plural": "[-count-] 알림",
    "Format Lua": "Lua 포맷",
    "Manifestation of Pride [-num-]%": "긍지의 표현 [-num-]%",
    "Inspiring": "번뜩이는",
    "Include Read Mentions": "읽은 댓글 포함",
    "No": "아니오",
    "Yes": "예",
    "Clear all unread alerts": "읽지 않은 모든 알림 지우기",
    "Privacy Regulations": "개인정보 보호규정",
    "Right of Access - Request a complete copy of your personal and supplementary information stored by Wago": {
        "io": "io"
    },
    "Download Information": "정보 다운로드",
    "This profile page is private no one else may view it or search imports by this username": "이 프로필 페이지는 비공개되어 다른 사람이 이 유저명으로 페이지를 보거나 가져오기를 검색할 수 없습니다",
    "Edit Profile": "프로필 수정",
    "Add Featured Content": "추천 콘텐츠 추가",
    "Discord Server": "디스코드 서버",
    "Feature Type": "특징 유형",
    "WoW Character Profile": "와우 캐릭터 프로필",
    "Sub Type": "하위 유형",
    "My Imports": "내 가져오기",
    "Curated Collection": "선별된 컬렉션",
    "Character": "캐릭터",
    "Live Stream": "라이브 스트리밍",
    "Imports": "가져오기",
    "Auto - By Current Popularity": "자동 - 현재 인기별",
    "Auto - By Stars": "자동 - 스타 별",
    "Auto - By Total Views": "자동 - 전체 조회수별",
    "Auto - Recently Updated": "자동 - 최근 업데이트",
    "Manual Selection": "수동 선택",
    "Showcase [-num-]": "쇼케이스 [-num-]",
    "[-user-]'s popular imports": "[-user-]의 인기 가져오기",
    "[-user-]'s most viewed imports": "[-user-]의 가장 조회수 많은 가져오기",
    "[-user-]'s most starred imports": "[-user-]의 가장 스타 많은 가져오기",
    "[-user-]'s latest imports": "[-user-]의 최신 가져오기",
    "[-user-]'s featured imports": "[-user-]의 추천 가져오기",
    "Search More": "추가 검색하기",
    "Edit Feature": "기능 편집",
    "[-count-] views this week": "이번주 [-count-]회 조회됨",
    "[-count-] views this week_plural": "이번주 [-count-]회 조회됨",
    "[-count-] views": "[-count-]회 조회됨",
    "[-count-] views_plural": "[-count-]회 조회됨",
    "[-count-] stars": "[-count-] 스타",
    "[-count-] stars_plural": "[-count-] 스타",
    "The code in this import is being processed and will automatically update this page once complete Position [-position-]": "이 가져오기의 코드는 처리중이며 이 페이지가 완전히 [-position-] 되면 자동적으로 업데이트 됩니다",
    "Wago has detected some possible malicious code - please review before installing": "Wago가 악성코드 가능성을 감지했습니다 - 설치 전에 확인해보세요",
    "Wago has identified [-count-] alert during automated code review": "Wago는 자동화된 코드 검토 중에 [-count-] 경고를 식별했습니다",
    "Wago has identified [-count-] alert during automated code review_plural": "Wago는 자동화된 코드 검토 중에 [-count-] 경고를 식별했습니다",
    "View Alerts": "알림 보기",
    "External sites clicked through to this page": "이 페이지를 클릭한 외부 사이트",
    "Linked From": "다음으로부터 링크됨",
    "Count": "카운트",
    "Embeds will not work for imports with blocked functions": "차단된 기능이 있는 가져오기에는 임베딩이 작동하지 않습니다",
    "Delete video": "비디오 삭제",
    "Delete image": "이미지 삭제",
    "Select Server": "서버 선택",
    "Connect to Wago App": "Wago 앱에 연결하기",
    "Connect Wago App": "Wago 앱 연결",
    "You must have the Wago App installed for this function to work": "이 기능을 사용하기 전에 반드시 Wago 앱을 설치하셔야 합니다",
    "This app can be downloaded from [-url-]": "이 앱은 [-url-]에서 다운로드 가능합니다",
    "Link Wago App": "Wago 앱 링크",
    "Unable to detect Wago App, please make sure you have it installed and running": "Wago 앱을 감지할 수 없습니다, 설치되고 실행중인지 확인해보세요",
    "Successfully linked to Wago App": "Wago 앱에 성공적으로 링크되었습니다",
    "TBC PvE": "불성 PvE",
    "The Burning Crusade PvE": "불타는 성전 PvE",
    "The Burning Crusade": "불타는 성전",
    "An error has occurred": "에러 발생",
    "Send to Desktop App": "데스크톱 앱으로 보내기",
    "WagoApp is your all-in-one tool for managing your World of Warcraft addons and supported imports": {
        " Stay up to date and stay in style!": " 최신 정보를 유지해서 스타일 유지하세요!"
    },
    "Remember my choice": "내 선택 기억하기",
    "Install [-type-]": "[-type-] 설치",
    "Unable to detect WagoApp, please make sure you have it installed and running": "Wago 앱을 감지할 수 없습니다, 설치되고 실행중인지 확인해보세요",
    "WeakAura sent to WagoApp": "위크오라가 Wago 앱으로 전송됨",
    "Search Options": "검색 옵션",
    "Category": "카테고리",
    "Example": "예시",
    "Warrior; Healing": "전사; 힐러",
    "WeakAura; Plater": "위크오라; Plater",
    "Expansion": "확장팩",
    "Shadowlands; TBCC": "어둠땅; 불성 클래식",
    "Installs": "설치",
    "Before": "이전",
    "After": "다음",
    "Search History": "검색 내역",
    "Expansion Options": "확장팩 옵션",
    "The Burning Crusade Classic": "불타는 성전 클래식",
    "Expansion filter is only applied to WeakAura imports": "확장팩 필터는 위크오라 가져오기에만 적용됩니다",
    "Import Type Options": "가져오기 타입 옵션",
    "Thanks for helping to keep the Wago community civil!": "Wago 커뮤니티 유저로 계셔주심에 감사합니다!",
    "Please select the reason for reporting": "보고 이유를 선택해주세요",
    "This import is inappropriate": "이 가져오기는 부적절합니다",
    "Contains offensive, abusive or otherwise toxic content": "공격적이거나 모욕적이거나 기타 유독한 콘텐츠가 포함되어 있습니다",
    "This import contains malicious code": "이 가져오기에는 악성 코드가 포함되어 있습니다",
    "Contains code designed for malintent": "악성 코드를 위해 설계된 코드가 포함되어 있습니다",
    "This import has another issue to bring to attention": "이 가져오기에는 주의해야 할 또 다른 문제가 있습니다",
    "Please provide comments below": "아래에 댓글을 남겨주세요",
    "Comments (Optional)": "댓글 (선택사항)",
    "Submit Report": "리포트 제출",
    "Thank you for your report, we will take appropriate action as soon as possible": "신고해 주셔서 감사합니다, 최대한 빨리 적절한 조치를 취하도록 하겠습니다",
    "Moderation": "중재",
    "This import has been deleted and can not be accessed": "이 가져오기가 삭제되어 접근할 수 없습니다",
    "This import has been moderated and is not publically accessible": "이 가져오기는 검토되었으며 공개적으로 액세스할 수 없습니다",
    "Comments": "댓글",
    "Mod action is saved": "모드 작업이 저장됩니다",
    "Request Review": "리뷰 요청",
    "This import is malicious": "이 가져오기는 악의가 있는 것으로 보입니다",
    "Thanks for keeping the Wago community civil!": "Wago 커뮤니티 유저로 계셔주심에 감사합니다!",
    "Please select the reason for submission": "제출 사유를 선택해주세요",
    "Review my modifications": "수정 사항 검토",
    "After my changes I believe this now meets the Wago community standards": "변경한 내용이 Wago 커뮤니티 표준을 만족하는 것으로 보입니다",
    "A second opinion": "문제 제기 의견",
    "Nothing here is negative and should not be moderated": "문제될 것이 없으며 수정되어서는 안됩니다",
    "This import has been moderated and is not publicly accessible": "이 가져오기는 검토되었으며 공개적으로 액세스할 수 없습니다",
    "Thanks for helping to keep the Wago community positive!": "Wago 커뮤니티를 긍정적으로 유지하는 데 도움을 주셔서 감사합니다!",
    "Contains code designed for mal-intent": "악의적인 의도를 위해 설계된 코드가 포함되어 있습니다",
    "Thanks for keeping the Wago community positive!": "밝은 Wago 커뮤니티를 만드는데 기여해주셔서 감사합니다!",
    "Select Date": "날짜 선택",
    "YYYY-MM-DD": "YYYY-MM-DD",
    "Download WeakAuras": "위크오라 다운로드",
    "Join WeakAuras Discord": "위크오라 디스코드 참여",
    "Search Mode": "모드 검색",
    "Standard Search": "표준 검색",
    "Search imports by text and/or filters": "텍스트 / 필터로 가져오기 검색",
    "Code Search": "코드 검색",
    "Search within the custom code of imports": "가져오기의 사용자 정의 코드 내에서 검색",
    "Found [-count-] results": "검색결과 [-count-] 건 발견",
    "Found [-count-] results_plural": "검색결과 [-count-] 건 발견",
    "Search results": "검색 결과",
    "PvE Content": "PvE 컨텐츠",
    "Burning Crusade Classic": "불타는 성전 클래식",
    "Search Collections": "컬렉션 검색",
    "Search ElvUI": "ElvUI 검색",
    "View ElvUI Website": "ElvUI 웹사이트 보기",
    "Join ElvUI Discord": "ElvUI 디스코드 참여",
    "Search OPie": "OPie 검색",
    "Download OPie": "다운로드 OPie",
    "Search Plater": "Plater 검색",
    "Download Plater": "Plater 다운로드",
    "Join Plater Discord": "Plater 디스코드 참여",
    "Search Total RP": "Total RP 검색",
    "Download Total RP": "Total RP 다운로드",
    "Join Total RP Discord": "Total RP 디스코드 참여",
    "Search VuhDo": "VuhDo 검색",
    "Download Vuhdo": "Vuhdo 다운로드",
    "Join VuhDo Discord": "VuhDo 디스코드 참여",
    "Search WeakAuras": "위크오라 검색",
    "Metric": "미터법",
    "Installs>150; Stars>90": "설치>150; 스타>90",
    "Configure a metric filter": "미터법 필터 구성",
    "Add Filter": "필터 추가",
    "Sort Options": "분류 옵션",
    "Code Results": "코드 결과",
    "Search the custom code of imports": "가져오기 커스텀 코드 검색",
    "During": "동안",
    "Or filter by recent patch": "또는 최근 패치로 필터링",
    "Shadowlands Patch 9": {
        "0": {
            "5": "5"
        },
        "1": {
            "0": "0"
        }
    },
    "The Burning Crusade Classic Patch 2": {
        "5": {
            "1": "1"
        }
    },
    "This import is corrupted and will likely not work as expected": "이 가져오기가 손상되어 예상대로 작동하지 않을 수 있습니다",
    "This import is corrupted, missing data and can not be repaired, apologies but the author will need to re-import": "가져오기가 손상되어 데이터가 누락되어 복구할 수 없어, 죄송합니다만 작성자께서는 다시 가져오기를 해야할 것 같습니다",
    "Code Summary": "코드 종합",
    "Lines of code": "코드 라인",
    "Cyclomatic complexity": "순환 복잡성",
    "Tokens": "토큰",
    "Luacheck Errors": "Lua 체크 에러",
    "Luacheck Warnings": "Lua 체크 경고",
    "OK": "OK",
    "No custom code": "커스텀 코드 없음",
    "You will need to download and install this library": "이 라이브러리를 다운로드하고 설치해야 합니다",
    "This library is included with your addon": "이 라이브러리는 애드온에 추가되어 있습니다",
    "This import uses text-to-speech audio": "이 가져오기는 TTS 오디오를 사용합니다",
    "Dependencies": "의존성",
    "Import Highlights": "하이라이트 가져오기",
    "Uses text-to-speech": "TTS 사용하기",
    "'[-name-]' includes strings that parse as Lua code, be sure to review the code": "'[-name-]'에는 Lua 코드로 구문 분석되는 문자열이 포함되어 있어, 코드 검토가 필요합니다",
    "Code Metrics": "코드 메트릭",
    "This import has alerts, you are strongly suggested to review the code before installing": "이 가져오기에는 경고가 있습니다, 설치하기 전에 코드를 검토하는 것이 좋습니다",
    "Sets keybinds": "키바인드 설정",
    "Sends chat messages": "채팅 메시지 보내기",
    "Code Alerts": "코드 알림",
    "Globals": "글로벌",
    "Maintainability Index": "유지보수 인덱스",
    "Alert!!": "알림!!",
    "Copy MRT text": "MRT 텍스트 복사",
    "Please select the reason for reporting to the Wago moderation team": "Wago 조정 팀에 리포트하는 이유를 선택하세요",
    "Additional Information (Optional)": "추가정보 (선택)",
    "If you wish to contact the author about this import, please use the comments section": "이 가져오기에 대해 작성자에게 문의하려면 댓글 섹션을 사용하세요",
    "Copy MRT Note": "MRT 메모 복사",
    "Import Dependencies": "의존성 가져오기",
    "Highlighted Functionality": "강조된 기능",
    "Submit Every Frame Report": "모든 프레임 보고서 제출",
    "Check if the 'Every Frame' alert(s) have an undetected throttle or if Every Frame processing is actually necessary to function properly": "'모든 프레임' 경고에 감지되지 않은 스로틀(throttle)이 있는지 또는 모든 프레임 처리가 실제로 제대로 작동하는 데 필요한지 확인하세요",
    "Search is temporarily disabled": "검색이 일시적으로 제한됩니다",
    "Plays audio": "오디오 재생",
    "Limited display": "제한된 디스플레이",
    "By character name(s)": "캐릭터명(O)별",
    "By NOT character name(s)": "캐릭터명(X)별",
    "By role": "역할별",
    "By character class(es)": "캐릭터 직업(O)별",
    "By NOT character class(es)": "캐릭터 직업(X)별",
    "By raid group(s)": "공격대(O)별",
    "By NOT raid group(s)": "공격대(X)별",
    "Damage Dealers": "공격 전담",
    "Healers": "치유 전담",
    "Tanks": "방어 전담",
    "Search game": "게임 검색",
    "My Data": "내 데이터",
    "Search DelvUI": "DelvUI 검색",
    "View DelvUI Website": "DelvUI 웹사이트 보기",
    "Join DelvUI Discord": "DelvUI 디스코드 참여",
    "DelvUI": "DelvUI",
    "Melee DPS": "근접 딜러",
    "Ranged Magical DPS": "원거리 마법 딜러",
    "Ranged Physical DPS": "원거리 물리 딜러",
    "Open the DelvUI configuration window by clicking DelvUI Settings in your system menu": "시스템 메뉴에서 DelvUI 설정을 클릭하여 DelvUI 구성 창을 엽니다",
    "Alternatively type the \"/delvui\" command into your chat window": "또는 채팅창에 \"/delvui\" 명령어를 입력합니다",
    "If importing a job pack": "직업 팩을 가져오는 경우",
    "click the Switch to Job Packs Configuration button at the bottom of the window": "윈도우 창 하단에 있는 직업 팩 구성으로 전환 버튼을 클릭합니다",
    "Paste the string into the input field with ctrl-V (or command-V on a Mac) or click the 'Paste from clipboard' button": "Ctrl + V(Mac의 경우 Command + V)를 사용하여 입력 필드에 문자열을 붙여넣거나 '클립보드에서 붙여넣기' 버튼을 클릭합니다",
    "Click 'Import configuration', and your interface should immediately change": "'구성 가져오기'를 클릭하면 인터페이스가 즉시 변경됩니다",
    "Additional Information": "추가 정보",
    "Crafters": "크래프터",
    "Gatherers": "채집가",
    "At the bottom of the left navigation click the Profiles button to add this import as a new profile, or Import to overwrite your existing profile": "왼쪽 탐색 하단에서 프로필 버튼을 클릭하여 이 가져오기를 새 프로필로 추가하거나, 가져오기를 클릭하여 기존 프로필을 덮어씁니다",
    "To import a new profile": "새 프로필 가져오기",
    "Enter a profile name, then click Import from Clipboard": "프로필 이름을 입력하고, 클립보드에서 가져오기를 클릭하세요",
    "OR, to import a and overwrite your profile": "또는 프로필을 가져와 덮어씁니다",
    "Paste the string into the field with ctrl-V and click the Import button": "Ctrl + V를 사용하여 필드에 문자열을 붙여넣고 가져오기 버튼을 클릭합니다",
    "Toggle the checkboxes to your preference for which config parts to import": "가져올 구성 부분에 대한 기본 설정으로 확인란 체크박스를 토클합니다",
    "Extract Single Config": "단일 설정 추출",
    "Copy the DelvUI import string for \"[-delvConfig-]\"": "\"[-delvConfig-]\"를 위한 DelvUI 가져오기 문자열 복사",
    "Browse DelvUI imports": "DelvUI 가져오기 탐색",
    "Download Total RP 3": "Total RP 3 다운로드",
    "Download Total RP 3 Extended": "Total RP 3 Extended 다운로드",
    "Browse TPie imports": "TPie 가져오기 탐색",
    "Current WeakAuras": "현재 위크오라",
    "Hide Ads with Patreon": "Patreon으로 광고 숨기기"
}
